懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

如題
早幾日先講完，唔好個個變神探
我唔排除死者真係手足，但宜家係咪查案嘅時候？
我地未贏架！贏左先可以幫手足報到仇，令兇手繩之於法架！贏唔到一切都無用，係浪費左手足嘅心血同犧牲啊！

咁搞法好難推行動post架，就算要討論，麻煩大家集中討論好唔好？

推左行動post未啊？
928，929，101呢？

929 Global Anti-Totalitarianism March 係全球性，需要大量宣傳，做左未？
開左Twitter未？retweet左未？次次推post都得嗰一千幾百人，係咪以為喺連登推左就係做左野？！

仲有唔係好多時間咋！推行動post啦可以嗎！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

推

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

手足幫手推，p牌推唔到

瞬間沉底